{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077984?place[place_type]=GID&place[gid]=1077984&place[latitude]=36.6684825642&place[longitude]=127.8123133676&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화양계곡금사담펜션"
    },
    "text": "当クムサダムペンションは美しい思い出をお作りいただけるように最善を尽くしてお客様を迎えています。 当ペンションは、他のファヤン渓谷周辺のペンションとは異なる位置にあり、お客様にユニークな経験を提供することができます。 国立公園地域への通行が制限されるため、一般車両は登録後のみ通行可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただければ幸いです。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 ペンション内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金及び料金表がペンション別の期間未確定によって誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー場とバーベキューセットのレンタルと食事は別途可能で、駐車スペースや周辺観光地に関する情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただければ幸いです。追加人数に対する費用が発生する場合がありますので、予めご了承ください。追加人数が定員を超えた場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "ペンション施設物の毀損や紛失には宿泊客の責任があります。万が一、施設物が毀損や紛失した場合は、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。また、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。他の利用客の快適な滞在を守るために、ペンション内でのマナーやルールをお守りください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能ですので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "料金について誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表がペンション別の期間未確定によって誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。正確な料金については、予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やバーベキューセットのレンタルはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場やバーベキューセットのレンタルは別途可能です。詳細や料金については、お問い合わせいただければお答えいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースや周辺観光地に関する情報はありますか？",
            "answer": "駐車スペースや周辺観光地に関する情報については、ペンションスタッフが提供いたします。お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 671
    }
}